支那講咗咁多年武統台灣，點知今次自己就被武統

被武漢統一感染肺炎